有冇動漫台巴打同我一樣 都係唔鐘意香菜

我由細到大都唔係咁鐘意香菜
見到有香菜就有少少反胃

貼錯圖 呢張先啱 我對花澤香菜並不反感